點解d日本妹大學畢業都要走去拍AV?

社會實驗，好似HKU做援交條女咁

可能人地追尋夢想呢

因為大學生一街都係，根本搵唔到錢囉

lm

相澤南